我喺餐廳見到個鬼妹好正 好想問佢拎電話

話說我近排日日去同一間餐廳食飯

她是waitress 來的，大家已經認得大家了
雖然我同佢既交流都係how are you咁樣
但係佢對住我好好笑容

有時我嗌外賣拎走都比60%tips佢
你估我下次問佢拎電話佢肯唔肯呢？

嘻嘻

樓豬痴漢？

FF少陣啦7頭

精神分裂？

大家覺得有冇機
話哂我都比咁多tips

唔知佢加唔介意要弟弟

圖?

你又唔早講 我走咗了

屌冇圖

依啲嘢要講架咩戇尻?

60%你搞到我祝親d茶

冇計啦 溝女係咁㗎嘛

樓豬食左藥未？

下次我決定要問她的名字
話唔定溝到佢之後可以生個混血兒

係香港？

Is

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

加油

香港mix印度？

圖呢 同埋你有咩感情？

ok thx